忽然球迷幾時收皮

架仔今場最後都選擇攻比人反擊收皮就比人屌做咩攻 唔開短猜
上場最後搏唔失多球就比人屌消極
公你贏字我輸

7月16號